呢兩三個月仲去旅行既都係仆街仔

香港搞成咁仲有心情吃喝玩樂，真係令人心寒。。。。

有啲同路人真係買左機票改唔到，知道係手足就得啦
分化撚

完全唔關心香港
呢個時候仲政治冷感
喺香港仲掛住飲飲食食嗰啲最仆街

唔好強逼任何可能係同路人既人

咁多話題可以出post
你專要揀同路人出黎批鬥
咩居心

其實我覺得大家應該齋戒 香港發生咁既事仲有心情食肉 樓主你係咪冷血？

香港俾人滅族的話，全部人喺香港咪攬炒？
分頭出去輪更咋

樓主都on9 兩回事黎 你敢講你呢兩個月都冇娛樂？

講得好
呢排聽到啲人傾計話題唔係關於香港政治嘢我都一大巴打落去

原本plan咗去台灣 好彩d酒店可以免費cancel
機票一千幾百當跌咗
要留係香港繼續同港共 同畜牲鬥

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

香港人最愛食買玩
講完

我8月尾都要去旅行
半年前買左機票

都要透下氣嘅 休息是為了走更長的路

旅行可能一早pan定
但係依幾個月再去深圳嘅 唔再係我朋友

岩呀，我連食野都無心情，見到有人仲食得落野就屌爆佢地